咪撚再攞啲圖尼玩得唔得

又有假圖又剩，結果就係啲藍絲唔尼3721安個人名上去然後差佬就亂咁拉人，玩膠還玩膠唔好攞啲義士尼玩得唔得，你以為啲藍絲真係會蠢撚到以為係劉馬車咩但差佬係只兩有少少似係證據就拉左先，拉錯都比人記低資料落簿至放，玩少啲膠得唔得